首宗二手！菁雋131呎納米戶售240萬 9個月升值22%

二手樓市氣氛回升，納米樓辣招盤持貨僅約9個月即轉手。美聯謝志遠稱，屯門菁雋中層32室，實用面積131方呎，僅於去年7月以196.7萬元購入，其後以月租6,500元租出。

他續稱，單位約兩個月前開價250萬元放售，即以240萬元售出，呎價18,321元。料為該盤首宗二手買賣。原業主持貨不足一年，帳面賺43.3萬元，單位升值約22%。

納米都升埋

唔夠3年咪要比稅?

又話做唔到mortgage既

Cls硬係覺得有班人係到造市

131呎???
屌我用240去旅行算

香港樓市 核爆都唔跌

去完返來之後呢？

係咪要SSD?扣埋SSD同雜費應該無賺?

係呀，業主只求打個和

CLS

蝕

之前政府未打擊果陣
D 有錢人會互買對方樓拓高個價

發展商賣晒未? 一手唔買，去買二手?

32室住hall咁

他續稱，單位約兩個月前開價250萬元放售，即以240萬元售出，呎價18,321元。料為該盤首宗二手買賣。原業主持貨不足一年，帳面賺43.3萬元，單位升值約22%。據了解，是次轉手須付15%額外印花稅由新買家支付。

圍返咪成2萬呎cls

覺得似公司自己賣俾自己造市

依家應該得公司會做
拓市成本高左好多

覺得似
當時 依個價 一手開賣係無人so佢

依家會賣到 仲買家比ssd 唔多信

131，比狗住？

有無其他業主成功呢個價放到
希望大家齊齊賺

CLS.....咁既垃圾都升
再轉手係咪要賣到3,4百萬

翻黎把鳩咩，買東南亞樓享福啦

最平果個單位本來就係mark平左，抽到就贏

公屋

好多醫護租

住131呎不如去大陸生活啦屌

你自己去

想問移民加買樓加生活費要幾錢

認同， 仲要依家有林鄭plan, 有4-50萬首期， 仲使鬼買龍床盤

究竟係咩人 先會去買啲on9樓

131尺同鄉下豬欄冇分別

納米都升真係攪笑

細過車位

及早上車享受財富增值

50萬買到d咩

....

131呎我買個車位瞓唔好

咪係，如果50萬連佣金雜費，應該廢閪三寶都買唔到

cls

認真呢

放租有7/8000都抵買
不過管理費幾錢尺

醫護係都租酒店啦 仲有埋服務

租樓 租樓月月賺

240萬，我買終身年金加大陸樓，一世輕鬆過

屯門醫院/嶺南大學

間房都大過間屋

好後悔聽連登仔講無入市

應該得喎 9成30年
真係大約50搞掂 裝修未計啦咁當然

利害

聽連燈就死啦 自己買唔起 冇樓人笑人有樓
而家入市仲未遲 雖然已經升返唔少

龍市

買得咁嘅樓的人九成係得一成首期. 有撚240 去玩咩

如果target到3M的確勉強剛剛50萬搞掂，但3月中低位都2.95M⋯⋯呢幾個星期啲業主企到咁硬，佢唔加你算偷笑

我知
個個都想樓換樓

10A又蠃

屯市仲好啦 租佢把撚

唔撚係呀，咁都買

即係276萬先收得$6500月租, 回報得2.8%

即係240萬加36萬？

托市有幾難 搵人落個名就得

籠的傳人

當年一開賣就搶哂啦

2M樓下100蚊稅咋，仲要租到6500

睇佢造得幾耐

連登仔日日都話等跌/移民好過

據了解，是次轉手須付15%額外印花稅由新買家支付。

佢賺到笑呀

2厘8又唔算低既

真
納米盤多數投資客買
自住點會買咁細

131 係咪即係大學 hall差唔多大

信連燈

樓都買唔起想移民

俾連燈淡友燈到爆升

有幾百萬移民去台灣算

ssd新買家支付
新買家智匡？

點知半年後呢個買家又執幾十萬

個個唔睇好
10A 一家人掃咗好多間

交兩次稅同佣金律師費都應該冇咗20萬？

唔夠3年可以賣？唔洗比稅？

我都覺得似
會唔會咁貴買
有得揀都唔買屯門啦

百3呎 一入就係床
買黎做咩? 2百幾萬買套房

其實佢廳該首期24期+罰稅36萬=60萬
我都知可能難d買到。
不過只想帶出比60萬， 仲要有36萬係比左罰稅去買呢個龍床盤， 真係除咗on9,都諗唔明點解會買

就算買屯門都唔會買菁雋啦
菁雋係屯門新樓中最垃圾

公屋最低係咪300尺

連登仔笑緊人

我屋企廚房都大過佢

你乜撚嘢？

That's why 點解人地拎10a
連登仔就個個等樓爆

抵買。

買家俾埋稅
真係儍

個單位仲出租緊 連約成交。。。個買家有幾鍾情個單位先會用咁多首期買

當日連登恥笑班買家
而家人哋唔洗一年賺幾十個

第一次樓價平過200萬 stamp只係100蚊
第二次個ssd係買家幫佢比
新盤唔使俾佣金 aa9仲回返佣比你

當年賣樓花都冇人買，勁多吉盤，全世界都講乞兒盤。
轉咗個銷售手法先多人抽，俾高佣金AA狗，放幾間大減價，勁賣廣告，呃鳩晒啲人去抽，啲人見爆飛爆到咁，又爭入市，貴過第一期價單都照入

Ching你唔好鳩吹啦 大減價呀第二次

240萬應該係包埋SSD喎
唔係既話邊有人會用240萬買仲要額外比多15%
咁咪成270萬

天花板漏五青汁
地板爆哂水喉生鏽落下漏水
屌你咁撚柒既樓都接d 人係咪痴撚線嫁

原來咁平

SSD點會計埋入樓價度

近排最細應該180

150啦

150係"室內樓面面積", 唔包牆身
用私樓"實用面積"計係180

朋友說造市機會較大

攞終緩生活質素好似高好多wo

真，其實240都係假實際係賣左100萬

屌 升撚到一千萬 卜街

公司claim 支出扣稅

咪就係 有撚排升 連燈最多地產狗

底部

借財仔入市

都係買黎放租架啦，自住正on9
單人or情侶檔租客角度，7000蚊租，住佢定住350尺舊唐樓？ 我諗5050

連基本會計知識都無

傻仔 你唔撚識 返屋企啦 封得 屌你老母

見一個傻閪 封一個

手足 請齊心打好國際戰線 國際戰線唔會損兵折將 但正中共產黨要害
香港人唔比人一早送哂去集中營 都係因為有國際睇住

中共敢蝦一個香港人 我地要共產黨十部奉還 打國際戰線
搵外國幫我地出頭 但外力抵抗23條惡法
日日玩Twitter

財金佬羅家聰分析：

點樣扣?
under ip 定ppe 扣? 用邊個pool? 定用cba 呀?

柒到爆 自己唔識仲要衝出黎柒

同啲維園呀伯人講咩就跟住講咩一樣

capital in nature 點扣利得稅?

笑死 重要係到block人

你都唔撚識 食撚屎 祝你中肺炎 卜街 屌你老母
得洗撚同你講 比錢咪教你

封撚埋你都得 卜街啦 屌你老母

面皮薄到
唔識都唔緊要 虛心啲咪教下佢
佢要甘於無知咪尤得佢

唔撚買樓 卜街 唔好係連登講野
連燈好多地產狗搵食

條友癲撚過全盛時期蓋清

131呎仲要咁貴 我訓天橋底算

點樣卜街

支那仔打字都有鄉音

唔撚識野
地產狗唔比錢想學野？
讀下書先啦
見一個殺一個

For the purpose of ascertaining profits in respect of which a person is chargeable to profits tax, section 17(1)(c) provides that no deduction shall be allowed in respect of any expenditure of a capital nature or any loss or withdrawal of capital.

iro識唔識睇
唔知你個痴線佬睇唔睇得明英文

佢個痴線佬應該就block曬其他人

十幾年前最低180

Block 凸～

條友痴咗線係出面不停洗版
有無咁玻璃心

我封你先啦 傻閪 屌你老母做雞中肺炎

天口㷫
啲白卡佬熱到發作

可能社運搞到佢情操高高………

無錢開冷氣係慘啲

用風扇

大西北納米樓要成50蚊呎租租嗰個都係超級水魚先做到呢個價

升啦喂 仲唔入市賺番筆 全球最貴樓價再升幾倍

垃圾樓都要240萬！

一個人住 嘅話:
lumpsum 細， 新樓，有個濕尻會所，無得輸喎

我咩有講大減價，第二次大減價係頭一份價單
之後每份價單都加啲

唔覺得似。做市要俾ssd公司仲要再俾dsd

邊會俾一半價錢做呢啲單位嘅市

係都等3年啦

5蚊

點解去大陸去瓦努亞圖之類地方做土王帝唔好咩